睇hana唱歌就諗起佢以前成痼扯煙MK妹好想比佢用粗口屌柒我

快啲屌我，我好好屌

好撚淫 但37歲 不了

咁撚老？睇唔出啵

好正，點解要扮純情

呢d先係本土味 香港女仔咁樣先係最岩feel

勁mk
好撚正

好掛住依種MK妹

人地得32
三字頭俾你講到三字尾 係得嘅你

mk妹look好似deer chan

臭雞樣 同上邊mk妹look 完全無得比

有曬證據 仲想否認？
除非以前報大數

依家個濃妝look有浸大陸味

老實講， 要報細點解唔話自己廿幾歲要話三十三， 佢話張圖係個活動單位搞錯晒佢地年齡，，我就信佢

法官大人

我屌

唔係佢fans,但覺得佢報20中尾都有人信
真實年齡32唔出奇

唱歌咁難聽
唔睇樣唔通聽佢唱歌呀
佢唔靠樣搵食又做乜鳩整客,下巴成個人工體突晒出黎